Projekt zawiera implementacje zadań wykonanych w ramach przedmiotu "Tworzenie bezpiecznego oprogramowania". Jakość kodu jest na żenująco niskim poziomie i wstyd mi go pokazywać, ale wierzę, że może on komuś pomóc. Jeśli masz do zaliczenia ten przedmiot to wiesz, że w tak krótkim czasie jak 25 godzin zjazdu nie da się zrealizować tych zadań na wyższym poziomie. Wszystkie zadania zostały przyjęte. Do części z nich były pewne uwagi, ale całość wystarczyła na zaliczenie wszystkiego na 4,5. Zadania 8, które było najłatwiejsze nie zdążyłem zrealizować, ale z łatwością znajdziesz jego rozwiązanie wśród sampli do Apache Rampant. Powodzenia!